覺唔覺反侵侵果班美國左膠應該移民去中國？

有個歷史上最好既總統都要反
一係腦有問題，一係奶共

跟住開放比右翼連登移民美國

畀連登五毛行先啦 畢竟他們心底裏都是愛國的

岩

反侵係因為佢放過華為喎
連共和黨班友都睇唔過眼

啱呀
又話自己大愛又話侵侵支持者仇視人
然後自己仇視侵侵支持者

覺

加拿大Trudeau歡迎你

盲目反侵既根本冇資格留係美國

佢符碌上台啦 輸普選票
根本唔係眾望所歸

反侵支持Rubio bb